飛機餐通常叫咩野飲？

大家搭飛機見過人地叫咩特別既野飲？唔同既航空公司又會唔會有唔同既飲品提供？

我見過有人叫蕃茄汁加糖

坐星航有美祿

空姐啲西水

一桶唔該

番茄汁

西瓜汁

淨係飲蘋果汁

通常都叫whiskey coke

Bailey

係, 聽到個人話tomato juice

下次試下先

識飲一定係飲絲襪西水

絲襪奶茶

空姐絲襪閪水奶茶
指定要空姐奶

唔點解喺飛機飲蕃茄汁係特別好飲

空姐經血汁

機長嘅痔瘡汁

空少d精

認真....多數都係蘋果汁
其實我係唔知有咩好飲 第一眼就見蘋論汁就叫

同我諗嘅一樣

其實有冇青檸/檸檬？
次次齋飲sparking water有d寡

通常都係蘋果汁

我以為係正常post, 點知係痴線post

香檳

我唔想架

我都想問有冇空少空姐出黎解答下

diet coke/coke zero

橙汁/黄蘋果汁應該幾多
之後係可樂
鳩估嘅因為次次搭飛機班飛機都話橙汁同蘋果汁要等等派晒
要等陣攞緊盒新嘅

首先一定唔會咖啡茶
因為我聽講飛機上嘅水管1年先洗三四次 好污糟

同埋因為佢架車仔說係有呢d果汁、汽水

唔知有冇咩Hidden menu呢

中哂伏

梗係飲通力

可樂加冰

據《南方生活》報道，由於空氣濕度較低，你的味覺和嗅覺在飛機上並不那麼有效。一旦飛機飛到幾千英尺高的空中，機艙壓力會使這些感覺發生更大的變化。機艙內乾燥的空氣會干擾我們的嗅覺感受器，當我們的嗅覺受到影響時，食物的味道也會發生變化——試想一下，當你在飛機上吃冷的食物時，味道會比在地面上吃的淡。
同樣的原理使番茄汁在空氣中味道更好。它通常的泥土味道會隨着海拔的變化而改變，變得甜美而果味十足。此外，西紅柿以其美味的鮮味而聞名，這種味道不會隨着海拔的高低而改變，當西紅柿的其他味道變淡時，味道會變得更加明顯。

啤酒係成罐俾你

White wine

82年可樂

唔入來睇係你損失！CUKC 轉BC可救到很多人

我都係

咁點解呢種鮮味上到高空唔會變
有無解釋

係橙汁蘋果汁個盒最大最eyes catching

難怪，都幾多人叫，明明呢種果汁好飲唔太common..(?)

毒到唔敢叫

所以廢事諗就叫果汁

CLS

Cx有

有咩下次叫先

最安全唔出事

飛機上面飲係特別好飲 去google下

通常都係Sparkling Water同埋香檳

橙汁

whisky coke/ rum coke

咩都好, 唔好叫熱飲, 廁所水

所以想開個post集思廣益下

可樂

坐商務鐘意叫香檳經濟就紅酒多

淨係會叫蘋果汁
有次個空姐得閑得滯問我要唔要多款
我答唔出

Ginger Ale

唔識英文，次次叫water算

Gin tonic / Bloody Mary

D人又問凍飲d冰係水喉水
即係凍飲熱飲都瀨嘢

Pacific sunrise

有冇d野飲成枝/罐
成日覺得佢倒好唔乾淨

Whiskey w/ Diet Coke
Black coffee no cream no sugar
Apple juice
Water

Beer

見過有人叫蕃茄汁mix 蘋果汁，又真係幾好飲喎 自此就咁叫

Budlight

一直都唔知有gin

apple juice/coke

哇，真係未聽過，可以一試

有氣新鮮凍滾水

最鐘意菠蘿汁加冰

可樂 一罐

一定飲汽水，最安全最乾淨

我都係，茶和咖啡可免則免，飛機個水箱連空姐都唔夠膽飲

即場吸

Water

我噴左水

Apple juice

真係好撚好飲

Riesling

SQ 先有

飲湯

麵屎湯

scotch on rocks

凍撚水

Tomato juice好出奇咩
最特別係上面條友叫番茄汁

飛機餐同全餐喺價錢上有分別。一個用手一個用窿

Ginger ale

屌

之前坐JAL J就一直要佢個杯skytime kiwi

鮮榨西汁

ANA: Kabosu Juice

Page 1 啲巴打都變態嘅

Btw 多數叫可樂

㕑叉就離汁

蘋果汁同橙汁

屌睇呢個post睇到好想搭飛機

不推文

APPLE JUICE
然後食雪糕果陣含一啖再放入口
正

ginger ale

我好鍾意叫熱茶

最近搭果次成日話唔會serve熱飲就飲左好多蘋果汁

檳酒

其實有冇叫牛奶飲？

唔錯唔錯

咩黎？

同好

有 不過好麻煩要特登再拎

82年百事

見到話要眼都反

咁多人推 真係唔明呢杯有咩好飲

上次搭cx話冇

行去後面同空姐講唔夠鮮奶

好撚好飲 蘋果汁係果汁入面世界第一

水缸係 啲水勁污糟 唔明點解咁多客飲

Cloud nine

咁其他野飲平時都有得飲嘛

你做乜勁

我以為最多人叫橙汁
點知竟然係蘋果汁

好多airline都有

要番去拎咁遠梗係話冇

即刻除衫件衫任何啜
痴線嫁

好臭

蕃茄汁

係咪機上面同lounge飲唔同
我剩係鳩痕係lounge飲過一次
覺得好撚奇怪

不過次次都係橙去得快過蘋果好多

汽水

sorry囉

咩class都有？

whisky on rock

一定要jack’n coke 如果冇就lur 地

係咪覺得自己好撚好笑？

我有試過，叫咗杯sparkling water，跟住見到餐車有兜檸檬，問佢可唔可以畀埋檸檬，空姐就畀咗我

但唔記得咩航空公司

just mix it yourself
"one whiskey and one coke pls"

Gin Tonic, Qatar Economy都有得飲
好多classic cocktail 揀

拉

紅酒白酒，特別易醉

飲下紅酒，飲完訓教

鮮揸人奶

ほうじ茶／chai tea

對唔住都要叫番杯架啦 econ都有？

成件上 仲桶

曲

不推文可以嗎

This is lihkg

間唔中會叫 幾好飲

ANA/JAL? 唔係日本既航空公司都有hojicha 咩？

收到

Bloody Mary

啤酒
CX飛日本有麒麟啤

可以叫佢加幾塊比你

kabosu 果汁

多謝下次識叫

識飲

對於唔鐘意飲甜野嘅人嚟講，我只會叫sparkling water without ice 有檸檬就加埋檸檬

唉pk 次撚次長途都上機即刻去pantry fill滿水樽
係一路都覺得飛機d水陣味好怪啦 但d人講係濾水所以就咁照捏住個鼻飲

ANA

雪碧

CX econ都有

CX 有檸檬片呀

CX econ 都有

我都唔想飲甜野...所以通常叫熱茶...但樓上有巴打話熱飲好污糟

蘋果汁

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

下次搭ANA試！！！

自己申請飲屎水 起曬白泡勁核突
Btw果個叫galley pantry係你公司果個

大力加冰

只知要飛

原來唔係淨係得我一個叫蘋果汁

次次坐親飛機都唔覺其他人嗌

Ginger ale / beer

你飲塊扒？

香港無得買 巧sad

成日都heat到好韌 不了

蘋果 or 可樂

我睇唔到自己up個張圖唔知點解
但係飛機食olives唔知點解特別好食

個po越嚟越痴線

五加皮 雙蒸 二十四味涼茶 再加一粒龜蛋攪拌均勻 再加一滴墨汁

未坐過飛機....

巴打識貨

Btw 唔知有有檸通力？

係唔好飲熱飲, 因為D 水唔熱, D 機就一定唔洗嫁啦,
水因為比人投訴太熱同危險所以都係得5-6十度(杯麵其實都係)
D水其實冇殺過菌

Orange juice thank u

試過搭emirates coffee or tea連續四個人要清水（計埋我），佢架餐車又真係得coffee同埋chinese/western tea結果個空少個樣勁無奈咁叫個空姐去拎勁大支水嚟乜飲水咁唔common咩

+1

水/蘋果汁/白酒

原來係咁撚樣th9

用口餵

點會無
Canada Dry都有啦

口渴會揀可樂
否則會揀橙汁 (樓上好多蘋果汁派

近排撘機，
空姐: tea or coffee?
女乘客：tea
空姐：Chinese tea
女乘客：English tea

唔知空姐俾杯咩佢了

今個月有啦

叫啲唔用機水沖既最安全

但係得好少地方有得賣

唔知點解飛機餐嘅蘋果汁突別好飲

english breakfast實冇死

橙汁加冰

紅酒+雪碧+冰

未試過 下次試下先

飲完紅酒訓教

飲可以別是

學到嘢

Cappuccino, Caramel Macchiato

萬年蘋果汁

試下 加埋黑椒同鹽 幾好飲

問佢就比你嫁

坐星航要問空姐借心口枝筆當攪棍用

去北美啲機有Canada dry

唔計紅白酒，冇野好得過蘋果汁

咁如果後面係兩個空少呢
會唔會揸佢下面啲牛奶出嚟

試過啤酒

邊到有得買Canada dry

咁如果係兩個空少呢

次次都買一打Canada dry返香港

自製

Citysuper咪有
Bungaberg同玉泉都有出薑啤
各大超市都有

利申： 平時好少飲汽水，搭飛樹硬係要叫Gingeral等空姐/ 少特登拎俾我

想空少嘅飲凍撚水多啲

番茄汁
真係好撚好飲

睇airline 啦 HX好似冇 CX就有

長知識了

Canada dry好飲啦

蘋果汁真係好好飲
試過兩餐都叫蘋果汁

Apple Juice

搭HX唔怕執咩？

Gin tonic 好多airline EY已經有啦

冇分別

蕃茄汁加胡椒同鹽

因為蘋果汁個盒高身
喺個tray上面第一眼就望到佢先

以前有節目吹奏過，以香港人性格就肯定跟住來

呃鳩你

sling（singapore airline）
啤酒（其他航空）

係，樓上有人已解答：因為太煩所以同你講冇

Yours milk

屌，姐係所有飛機上面都有？但嫌麻煩唔去拎先呃9我話無
下次識玩了

Econ : Singapore Sling, Highball, Aperol Spintz, random juice
Biz: Champagne, Tea, Hot Chocolate, Hot Toddy

一桶加冰唔該

Sparkling water+apple juice
Ginger ale

痴線is the new 正常

搭finnair飲過藍莓汁幾正

入來諗住睇cls回覆 點知大部分都咁正常

Ok, mouth

香るかぼす

Pull

Kiwi juice + coconut milk

竹葉青加冰

呢個可以直接嗌virgin mary

多數飲水

然後瞓覺

搭得飛機少？

加毛，加酸，少甜

Juicy /cola

叫我？

尼度冇正常人

牛奶、水

你搭幾多次呀
我意思係平時係香港少見人飲，係搭飛機先見得多人飲

玉泉隻Dry ginger 同ginger ale都唔同味嘅
City super巧貴喎 人地一大支都係十幾蚊 宜家一罐都十幾蚊

越扯越遠！

respect la

Coke

唔叫蕃茄汁可以叫virgin mary
佢會加冰加檸檬 仲正

瞓到喉嚨乾飲好正

賞花杏仁露

Emirates有菠蘿汁

「KAORU KABOSU」使用了日本第一的酸橘產地大分縣的酸橘，此地的酸橘充分沐浴陽光生長，並在果汁最飽滿的時節收穫。柔和的酸味和細膩的甘甜調和的恰到好處，讓身心感到輕鬆，請務必享用一杯。

Credit: ANA官網

Ching識嘢

奶茶唔夠奶問空姐，唔夠糖問空少

不得了

Emirates食牛飯飲紅酒
Econ撚福地

坐長途十幾個鐘怕口臭會飲水

Qantas domestic? 我都食過，係鬼佬先鍾意食

原來有同好

kabosu 正呀,搭親ANA都會叫

真 瞓瞓下比人叫醒問飲咩都唔敢開口
飲完蘋果汁一瞓醒個下

咁你都認到

蘋果汁 水

利申 鐘意食， 非鬼

Same

其實econ有冇酒叫？

蕃茄汁+冰+ pepper先好味

短途機唔知有無，但長途機一定有
啤酒紅酒都有

Gin & Tonic

短途會叫蘋果汁
中長途如果有酒會叫白酒 幫助入眠

無可能5-60度 熱水係真係滾水黎 出煙架
不過水管就真係可能好污糟

屌佢老味試過搭CX要Ginger Ale, 個個飲撚完嘢收埋杯正餐都準備出仲未比我
仲要撳極個鐘都冇人嚟，第一次係飛機上面口渴到仆街

嗌2杯啊嘛

食過一個virgin dometic happy hour snack，又係咁上下款

50-60度果啲傻鳩
現代機倉加左壓架大佬

可樂, 咖啡, 蕃茄/蘋果汁/燈汁

第一轉個人郁到慶恰恰會叫可樂, 之後有蕃茄汁就會要蕃茄汁, 食得太多甜野唔會叫蘋果汁, 叫多兩次之後就會叫水

jetstar都係其實

搭ANA一定嗌北海道牛乳/煎茶

好飲的

J class 先有下話

未撘過飛機/CX?

好咪到有時會問佢拎多杯

蘋果汁撚有無好味牌子推介

唔關12-8事，拉你落嚟

味*

真•絲襪•奶•茶

好訓d

坐過cx J啦
Econ無咩留意有Cocktail

西水

阿聯酋隻威士忌，好撚好飲。

問空姐要紅酒
空姐話要Check我Passport夠唔夠歲數

你check返佢係咪真空姐

Long Island

肯定唔係真空姐
真空嬸就差不多
不了不了

以前讀書成日飛返嚟成日做敗家仔

通常啲人可能喺飛機會覺茄汁好飲因爲上到去好乾，飲有鹽分嘅嘢會覺得好飲？

gin tonic

之前識個engineer話唔好飲飛機水
因為飛機個水箱係屎坑水箱隔離
btw近排飲betsy beer估唔到幾好飲

我覺得呢個OK 點解咁多負評

之前想飲蕃茄汁 個空姐問我要唔要落茄汁入去
明明講咗唔要 但佢遞俾我之前 趁我唔留意 落咗茄汁落去
最尾杯野難飲到仆街
大佬我都係想要杯普通蕃茄汁 仲咩搞咁多野

豆漿

128

新加坡司令

飛機汁

有咩？

啲空姐喺後面即刻磨畀你

搭Air canada hkg-yvr 幾次嗌牛奶都有

係唔會洗 係入化學野入去消毒 機頭同班空姐都係咁飲 你撘得果幾次 驚西咩

大家唔覺好甜咩

白酒

有就perrier 冇就梳打水 有時會飲啤酒 試過問攞啤酒 個空姐要我比passport check

你估真係拎出黎洗 剩係灌d藥水入水缸沖兩野 你飲埋我個份

一定係蘋果汁

有次搭長途機係咁叫個空姐refill叫到畀佢認得, 最後佢成盒畀咗我

EK拎MENU有
窮撚係坐ECON

v8, tomato juice, canada dry, 想瞓就紅白酒

溝啲水缸水比你

睇文有閪用咩
要自己試㗎嘛

Fontana 飛機用開

CX ey都有 又係麻煩野突登番去慢慢沖

鎖骨牛奶

EK係有寫
用里數換短程J玩下咋
想10幾萬里想換飛歐洲J

Molotov cocktail

Milk

飲開果汁

我有分 但諗唔到點玩好
冇假先係重點

COKE ZERO
然後要多罐

finnair個藍莓汁真係世界級
返嚟已經揾唔返，有冇巴打知係邊有得買

嘩正！

我就係選擇困難又唔想阻住人求其叫杯果汁算

我仲次次叫熱茶

飛機好凍

中撚哂伏

diet coke

J class open jaw 飛完歐再飛日/泰

17萬分夠唔夠 儲左咁耐想拿拿聲用左佢
因航

CX

water water

JAL 清酒, 訓醒飲茶

8號三點維園見
香港人，準時

空姐嘅奶 thanks

Blueberry juice
但唔係間間有

原來有知音
想買

我就覺得麻麻地，之前飲個陣覺得仲難飲過係地面飲不過可能都係睇佢買咩牌子

拉 128

我試過第一杯同第二杯蘋果汁唔同味
飲晒第一杯 空姐推車行過叫佢refill話派晒等等
等等之後第二杯就變左果汁先生蘋果汁

通常都蕃茄汁同水

係機場斟定水上機飲

Sparkling water

咁你應該連飛機餐都食唔到,因為你驚到答唔到人

ANA: aromatic kabosu, 同上次都會叫佢個粟米湯
搭瑞航就試過熱朱古力。

啤酒,因為通常成罐嘉士伯俾你。叫可樂俾半杯你,不鳥

第一個會諗蘋果汁先

估唔到呢度有好多人都係鍾意飲蘋果汁

蕃茄汁+鹽+胡椒攪兩下先飲

蘋果汁加perrier
平時出餐前serve嗰轉嘢飲同nuts
係有cocktail 但個人極憎沖
英國機全部gin n tonic
印度機whisky whisky

出drinks 一定有檸檬

有d port上lime
比sparkling water 我都會問要唔要ice and lemon

好吹岩傾講多兩句花生呀 playing card 咩都比你

J class 所有汽水一罐罐比
EY tonic soda Coke Zero ginger ale beer virgin marry

我Mix過
紅酒加冰
白酒加雪碧
Whiskey with h2o / soda 基本野
Rum, gin, vodka 溝果汁

好多客唔同喜好 我有都比到你
牛奶加8包糖最經典

咁好人既你，上次我問有冇奶，個空少就咁話冇

香港人唔食得飛機餐架，你唔知？

我都係叫蘋果汁但其實好甜

阿哥

因為佢地唔知係污糟
我上2次坐都有叫空姐倒水比我飲

唔係食物本身有變化
係我地上到高空味覺遲鈍
蕃茄啲酸味更容易刺激到味蕾 就會覺得好飲

瘋狂飲水

搭飛機搭得耐
人又乾 口又乾

飲酒更加乾
汽水 果汁 飲完又甜得滯
都係飲多幾杯水 清清地最好

Gin & Tonic
Vodka & Mint

好似夠 13萬AM就飛到歐洲J啦
上去睇小斯睇點夾一程來回泰國日本

巴打我想要你得唔得

水 機艙好乾燥了

係咁飲不知名液體落肚

我想飲你d湯

坐air do 叫洋蔥湯

Besty Beer

JAL有冇特色野飲？

飲d麻煩野通常直接去gallery拎

笑撚咗

咁唔爭氣

我都唔想，對唔住

女體盛謎之液體流出

下次見到我個名小心啦

講到好似出街食野唔係咁樣咁

機師都係咁飲 坐得幾次聽人講陰毛論

下次識Do

可能機師只係飲獨立包裝果d水

講緊啲茶

實習社工罷工委員會就社福界罷工行動發起的聯署聲明

一桶係豆腐花

最憎d客叫呢d，做到我死死下

以經改用樽裝蒸漏水沖咖啡茶，飛機水箱水用來洗手，連擦牙個空姐都比杯水我，叫我唔好用

試過有一次倫敦飛香港，飛機免稅店買咗支威士忌即場加冰飲! 口淡淡挑戰空中味蕾！

cx有

識飲一定飲Jet A-1

菠蘿汁加梳打水

蘋果汁世界第一！

昆你托咩 個水缸直情係個屎缸對面 用水車泵d藥水上去浸兩浸就收檔 生埋蟲都無人知 自己諗

佢真係有問題大撚把人食物中毒啦
天上面幾多架飛機呀
講到好似仲衰過飲屎水咁
比你係航空公司管理層會唔會冒險比屎水人飲呀？